tommytommy_shan 離左婚？

唔係佢老公?

之前好似唔係咁既樣架喎

唔係佢老公

應該離咗 兩個都互相unfollow咗

都好合理
條女引咁多狗公，不過都中出過，夠啦

唔知邊個偷食呢

個仔呢

仔都生埋喎

我見女方好耐都無update過個仔的相

佢有貼過自己老公咩

呢d 女真係同邊個男人都唔會長，好似佢老友tantan咁，成日post 埋同條仔的事後相

初頭有
個仔同個老豆餅印咁

起碼揸過個對大波先啦

奉子成婚既都唔會係好野啦
俾人中出即飛生埋個仔
今朝story先up左張訓醒教既底褲相
鬼唔知你扑完野咩

佢老公望到係咩感覺
條底褲幾正

岩岩望完ig都打左個突
估唔到咁快已經有人開post

唔洗返工日日吃喝玩樂打開個西就有男人包養

g

仔都生埋都有人埋單

上唇厚重情
下唇厚重性

係唔係借種

男人旨在屌西啫

生完仔都咁正

真係物以類聚，佢老友又係，真係又唔洗返工，日日post 事後相，方會長久咩！呢d女

遲下就搵人埋單架啦

g黎嫁

之前結婚果個好mk仔

佢又唔似得連登仔就算一手嘢都無人想要

你班柒頭有好女人唔鍾意走去j mk妹怪得邊個 睇樣做人抵鳩死 成個怨父話全部都係雞 連登毒撚

屌你老母 女神級tommytommy_shan 屌厭左

去屌 豬扒

男人黎架

好想屌 tommytommy_shan 屌到一百歲

J mk妹相就唔可以有女朋友？ 佢咁樣都唔可以define佢做雞？仔都唔要，點講都唔可以叫佢做普通港女啦？

連登仔邊有女朋友 怨夫八公就有一堆 普通人離婚都要管 係雞同唔係雞你都屌唔到架啦

由中學j到依家

Tantan 正過tommy

怪唔知得見佢無揸架evo
見佢得閒有揸下dc2 又mini咁
真係好想知依d人個腦係諗乜
仔又生埋 係人都知

校風嚟

btw, go down and eat breakfast 係咪堅落過仔?

好撚大波 屌你老母

佢hide曬大肚果時啲相 明明好正

瘦底大波 好想飲人奶

好似仲有架tt ?

呢D女人,婚都唔知有無結過啦,何來離婚

被人搞大左,迫住生
IG淨係識吃喝玩樂,又要話減肥去返生仔前幾瘦
有POST個仔D相,但從來無親子活動,
睇得出都唔係佢湊啦,佢邊有能力湊 (無常識,無經濟能力)

佢之前條仔都唔慌有錢得去邊,
D錢咪又係用黎養埋部MK車,落BAR蒲,溝女

兩條mk肯定成日嘈交(為咩?無錢咪嘈囉)

各有各玩,而家條女搵著個有錢既,佢肯定以為對方真心

等睇俾人玩幾耐就飛啦
d有錢佬,屌完你呢d大波女就閃啦,
真係同你過人世,養埋你個便宜仔咩

岩岩睇到打個突
婚姻真兒戲

你有冇睇開Tantan 開live 呀，好樣衰

佢依家條新仔咩料?

之前係mk見佢之前條仔排隊比錢買野果陣勁惡咁鬧tommy shan

依條女個樣好面善
網名係咪叫咩 龜珊 定咩 珊龜 之類

係好肥
Tantan條仔都係死MK仔黎

tommytommy_shan 條仔當你係免費雞

幫你養個便宜仔咩

成個肥妹咁

咁認真做咩 拍拖呢啲兩個人一齊開心過興奮過高潮過咪得囉 一街都係仔係女 唔通一世扑死一個咩

其實愛情呢家野就算結左婚 有一日厭左大家有共識分開咪得囉

屌你老母 tantancheung 愈肥愈正

其實個仔比左老豆真係最好
點睇TOMMYSHAN都唔係良母啦
飯又唔識煮唔入廚房 又成日溝仔閪痕 點教仔

屋企開音響公司 好似係
細細個加拿大返黎
小學同學

Tommytommy_shan=g

咁撚有米

乳交一流

諗真d人地快樂地做雞
呢度好多人酸住咁對住佢打飛機
樓又買唔到

條新仔早排帶左佢去日本旅行 瘋狂做愛 中出

肥肥地先正 好過依家d女得骨

有得屌實屌呀！

mk的愛情

如果係咁更加on9
結左婚可以咁兒戲就離婚
2個人既事，其他人的確唔關事
但最影響係個仔
有個mk老豆，爛蒲淫賤老母
2個離婚完全無考慮過個仔，都on撚9

丹丹同tommy shan好似長期唔洗反工咁

有人包俾人日屌夜屌你又知咩

唉，又話港女好

補圖

之前睇ig story 好似tommy話條仔叫佢唔好返工
我仲以為個老公咁好 叫老婆唔好返工

結左婚都成日放波相出黎 都唔好得去邊
邊有老公會接受到老婆咁樣⋯
呢種女仔拍拖玩下算
結婚就真係
日日比咁多厹撩 實家嘈屋閉
小朋友真係慘

唔返工都咁多厹撩自己老婆
返埋工仲得了既

港女真係養唔撚熟

仔都生撚埋都有埋單狗 睇黎唔係final boss

我諗冇乜邊條仔係想同佢過人世

臭雞黎，落一落老蘭舉個手就知幾多人同佢Ons過
我有個fd當年都中出過佢好彩唔洗埋單

ig story屌你地

收手啦連登仔
一陣又搞到佢地close ig冇得j

收手啦，再係咁人地del ig 就玩完啦

個仔應該會扔去保良局

幾錢可以屌

咁嘅條件都要食離過婚生埋仔嘅mk妹

比人中出完都有人埋單
不過點都唔到我地埋啦

食同埋單係兩回事 trump間唔時都食老麥

個樣似傻仔

洗閪驚咩 人地用ig黎搵食架

又啱喎

收撚皮啦 tommytommy_shan

人地當你係免費雞

要人買大送細 同你過人世咩

遲早問題

Post完呢個story過幾分鐘真係del咗

屌，我仲想J TOMMYSHAN阿仆你地個臭街

好快會開返 50幾萬 follow

g9g 好波

5萬幾咋

冇咗個ig
佢只係屋村MK妹

搵巴打 打包 佢呢個上黎

仲有個IG

個ig刪咗？

以前就覺得tommy正

依家反而覺得tantan愈來愈正

有啲肉地先好架嘛

屌你地班仆街好撚煩，睇你就睇啦，次撚次都搞到人地Del IG先安樂，你老母當年你地老豆應該射你地落屎坑算撚數，係到累街坊

屌 好撚大浸MK味
冇文化冇學識, 邊會有長久穩定婚姻

ptgf????

Tantan都有睇post
Tantan 唔洗減 有肉地先正

上面話tantan開live好柒?未睇過?

咁撚想睇番去求佢開番個ig囉柒頭皮
冇得睇小忽肉咩傻仔

5萬幾 係香港黎講都好撚多

近排佢好似有幫美容公司做宣傳

好快會開返個IG

你on9啦，why not both，仲有，你班仆街唔只一次搞到人Del IG ，係好多次

本身唔知邊個黎
岩google下 原來係過氣ig+毒男女神
仲要95年出世
咁嘅mk仔妹咁早結婚 一定冇好結果

Wfc

我勸你都係出小句聲

tantan正好多
支持tantan

屌你班仆街我睇左佢好撚多年架

還返tantancheung俾我啊

正臭雞黎
好彩打包左ig

佢d老公/男朋友全部都好阿叔feel

嘩 屌 啲眼耳口鼻錯撚哂

tantan幾正
Tommy就見人見智 都唔係好大波啫

tantancheung 肥妹係度

23歲一事無成 做人慰安婦負責生仔
好撚似我呀爺家鄉隻豬毑
過多幾年人老珠黃, 連做肉便器資格都冇, 要出嚟搵工時 睇見份CV全英文都未必識填
班MK朋友介紹啲垃圾工另計啦
我勸條垃圾妹快啲搵人埋單, 如果唔係後果不堪設想

你明唔明白咩叫玩？咩都玩先叫人生

反你老母

下

呢D女人結婚唔好玩啦

咁既性格玩下個西未算囉

講事實姐，搞到家下好多人大把好野都唔敢再放上黎

其實呢d女離婚有咩咁出奇
冇腦冇學歷冇文化
求其搵個狗公獻下殷勤都食到啦
有得比人屌閪有得爽就得架啦
邊會諗長遠

自膠 係tommy

當年有個叫 Ava Wong 黃子菲既MK妹咪又係19歲同個律師結婚，兩年就離婚，根本MK妹就係唔尊重婚姻

無論有咩好野 係班連登仔眼中只係一種家禽

其實佢有咩咁正?

有冇人可以講下邊個黎
有乜咁把炮

點解你地班人成日講到結左婚就一定一生一世
唔啱又好玩夠又好 離咪離分咪分囉世界得一個男人一個女人咩

呢度冇你既事00後

點解講左咁耐咁少圖

手快快打錯 對唔住

返返返返返

有人send俾佢地睇姐

btw
tantan 我支持你

結婚唔係一生一世 結婚黎做乜
係咪我太守舊

咪臭係 之前個大波人妻又係咁 你擺上黎齋share咪算 又懶係醒咁又話人係雞又屌過又爆人大鑊 下下搞到人del曬啲野先安樂 以前舊登咁撚多人些牙都唔似你班新會然咁鍾意搞串個party

但佢地又冇得屌喎，佢地眼中吃不到的女是做雞的

食避孕藥搞到咁

tommy生過仔 個閪闊過西隧

佢呢啲女人都唔知咩心態
有仔仲要日日po對波出黎
條仔咁都唔屌

其實諗深一層咪又係會開番
時間問題 你地都識講係好多次
咁緊張做乜 你係佢d fd? 定係你日日丁

條新仔又係同一款 有啲錢既低學識Mk樣

新娘好靚 好想中出啊

好想幫佢地埋單

del晒

冇左ig點搵食啊

唔係個個都保守既
再者露下肉到底有咩咁大不了

屌人暴露果啲多數係無波臭閪

正常人邏輯：希望結婚後就一生一世
賤種MK邏輯：離咪離分咪分囉世界得一個男人一個女人咩

老實講，真心唔識，只係你地班友仔下下玩串曬個party

你鍾意啦

我屌撚晒你班仆街呀
有得J咪J囉 開post討論做乜鳩
係人都知佢地係臭雞 洗撚你提咩
IG女神已經買少見少 得返班豬閪當上菜
fatboy係咁 而家tommytommy又係咁
屌你老母係咪要搞到我以後都無得J先安樂呀

我屌啊

有 mon post ？

你咪又係雞嚟

唔係話離婚有咩問題
不過結婚生仔先唔到兩年已經離埋跟手再搵多個人埋單
你話唔係臭雞都唔得啦

tantan真係愈黎愈正

咪係
又肥又樣衰
影啲相咁意淫
去做雞啦

之前搞到封左個個巨乳人妻叫咩名 唔記得左

連登仔就好似街市d三姑六婆咁 聽講落仔就會傳到變真

咁又唔係咁講
不過d 人話自己無得睇 佢地淨係睇佢一個咩

做狗公做到以為你有得屌咁
祝你條女都係臭雞格
結婚都周圍姣仔

大多數連登仔都係臭鳩毒撚啦咁
因為屌唔到 你睇前幾頁

屌 你呢d垃圾 話你毒撚都侮辱左呢兩隻字
次次d女del ig好似死老母咁叫曬春
咁唔想班雞比人講 一係溝左去食埋
一係綁住佢唔比佢public個ig成日貼d j圖出黎囉笨柒
所謂女神 背後比無數男人抽插過既臭西
無左個ig咁又點呀 攬住電話過世啦你

唔係我鍾意，係正常人都鍾意咁諗，係得你同班MK鍾意唔尊重婚姻，“離咪離分咪分囉”呢句話，班垃圾MK成日都講

週期性close ig姐 放心 唔係結構性

轉左IG !????

連登仔女都冇
學人講討論婚姻

又係你地搞串個party 搞到又冇得睇
又話咩冇腦mk好咩柒咩柒 又唔係真係識人地
都唔知幾失敗先可以咁
一諗起成班金鐘m記係度話屌過 中出即飛
真係得淡笑

大把男人其實咁諗 係你唔知
邊個男人想結婚

西都無屌過 傾閪咩班柒頭

屌晒你班仆街 人地做乜都唔撚關你地事啦

無j圖劣鳩 發爛渣呀?

好奇一問，tommyshan屋企好似都係有米個批。

因為印象中見佢住獨立村屋個啲。

有啲羨慕

下 不嬲架啦 第一日上連登咩 只不過臭鳩毒撚唔會嫌人暴露姐

禾女神巧打耳喔

in tan tan 醬 i LOVE

💝 💘 💝
💓 💖 💗
💚 💙 💜
❤ 🧡 💛
💖 💖 #tan tan cheung 💖 💖
💞 💞 #tan tan 醬 💞 💞
💓💘 #tan tan B 💘💓
💕 #tan 醬 B 💕
💛#醬BB💛
❤ ❤
💝

我講得唔夠清晰?我理撚得佢係免費雞定收費雞呀
我既目的淨係J佢 明唔撚明呀ON9仔

會
一邊屌人係雞咁曝露 唔適合娶做老婆 又一邊j條女

連登仔到底整走左幾多IG女神
FATBOY又整走 依家又到TOMMY
J就J喇咁撚多野講

唔好玩啦
呢d傻閪連班臭雞都睇佢地唔起

睇連登講女真係好好笑
j你就j啦
人地離婚你有乜損失又有咩利益
你會溝到人?

Tan tan愈黎愈肥 成隻豬咁
靠角度影相先靚

你都係其中一份子咋on9仔
上面班毒撚唔好內訌啦

應該齊晒
攞去j

有酒粒嘅男仔好正
條女識食

講得好 唔洗加密啦 俾臭雞睇下

食得咸魚抵得渴
又要post埋啲咁既相又public
但又唔俾人討論喎
咁撚威咪一世唔好開返個account囉
唔好俾我睇死啊呢啲倚賴social media搵存在感既mk妹
不出一個月一定開返account
無左個account，你只係一個普通老mk喳

sor9ly lo uncle

咁你繼續係屋企打飛機啦
死毒撚
冇J圖睇好似世界末日咁

食錯藥呀？我幾時講過咩邊個男人想結婚？ 我講緊賤種MK唔尊重婚姻哦

你自己都係一個死毒撚咋傻閪

收工返去睇下先

你條柒頭係咪on 9
我話唔單止mk唔尊重婚姻
根本大部分男人都唔想結婚 玩玩下 我以為連登得on9男權撚 原來弱智都大把

我一睇以為我記錯左佢老公個樣
Btw 條仔好面善

打包呢個IG

我話MK唔尊重婚姻，俾你扭曲引申到去“大部分男人都唔想結婚 ” 真係唔知邊個先係弱智，反港男反到痴咗線，見人就咬

無得睇嬲豬呀？唔係呀嘛

吹呀

呢啲不學無術既mk妹成世人最大成就就係果5萬followers既ig
你慌死佢唔會開返個account?

佢幾多歲其實？

見你個狗樣笑得咁開心又真係吹你唔漲，我以為連登得on9仔，原來弱智狗都大把

弱智港男嬲豬呀

條痴線佬又真係幾貼地

故事話俾你聽 揀老婆 性格內涵重要過樣好多

好似乞衣咁

班友好瀟灑架 唔想結婚架嘛

n年珍藏

老公ig呢條片j咗我幾百次 多謝你呀Andrew

都係tantan正d

tantan真係愈黎愈靚
女仔就係要有肉地先好阿

想屌tantan屌到佢子宮頸癌

肥到座山咁
手臂粗到！只係啲相就角度

好過瘦到得骨

當然啦！但睇返佢以前嘅相
差咗幾個碼
之前瘦底又有身材

More

屌你班仆街又搞到人del ig，靜靜地收埋J唔得架咩

依家d女 覺得瘦到心口得骨先正常咁

tantan真係勁正。。。

是日軍糧已派，沒有更多了，射射。 #221

佢啲牙影衰到...見到佢笑就唔開胃

tommy 普通mk妹樣啫 係咪同tantan friend先吹奏到咁耐

你真係好可憐，自己柒咗就開始要玩精神勝利法

佢果隻好似係最普通果隻款
應該要十幾萬

自己誤解人地延伸你段嘢
屌緊港男呀弱智

戴AP都要分級數呀細路
150k個啲算數啦好嗎

我見班金狗都好多ap

成班on9 人地就係要食Mk 都唔要你地中二病毒撚呀

連登仔閒閒地都年薪過百萬啦

屌
無撚咗啦
不過我諗過多排會出返嚟

Stop making stupid people famous.

去做譚仔呀姐囉

成班咸濕仔驚死冇得j咁 呢啲女咁想人望佢j佢 遲早開返個ig啦 你睇下vien相都流出埋咪又係好地地 出個story打句「偷望下你先」又收到一大堆兵仔

駁唔到，啲老mk一定忍唔住開返

你話咩人先會想一生一世 咪金鐘個班囉

已經唔知係第幾手車了

利申：發夢見到架流動公廁

屌你老未 tommyshanshan 95 我明明由初中開始j 佢 原來佢仲細過我

以前佢地一開始係網上出名果陣應該係tommy 紅好多 冇記錯既話

連登好波

希望第時你老婆日日po個閪出來俾大家分享

講tommy條柒頭我屌你冚家落地獄

搏唔到
害左個細路

tantan你唔洗理佢地講咩
你是最好的

男嘅正仆街
女嘅死臭雞
諗清諗楚先中出啦垃圾

給tantan及tommy的公開信：

收皮吧

放心仲有fb

Tommy 撚有波

人地有仔養 有車有樓 去旅行唔洗錢
你同人講柒cv 唔識英文 搵唔到工
真係講出黎都覺得自己柒

呢班友無錢個陣咪想一生一世囉
如果有錢你話會唔會

tantan
follow左你好多年了

好似大澳定東涌

lm

由5歲j到而家13歲
童年回憶

你講出黎又覺唔覺得自己柒
你老母都幾撚可憐
你老母生你出黎就係為左比人養比人屌

啲相仲要張張都tune到勁白 美肌filter咁

琴晚睇到都打個突

碌返先知離左

今日見到個post
都feel到仆街了

邊撚度有事後相

瘋狂屌人妻 瘋狂內射

屌你老母又死一個ig

我係佢既話識英文做乜春呀
大撚把人爭住養啦

我諗tantan見証完佢好姊妹搞成咁
佢自己都領悟到玩還玩但要有底線
希望佢唔好步tommy後塵啦唉

你講個大波人妻

屌ig收左皮

即刻唔見左佢ig

屌你班撚頭，人地離婚就話呢個世界又唔係得一個男仔/女仔，冇乜野姐。人地del IG 就係到嘈嘈嘈。乜依家得呢條女有IG呀。唔撚想比人討論就唔撚好Public,又要係IG搵生意又要唔撚比人講呀。呢到討論區緊係討論架啦。大家乜閪都唔講呀。

而家d女真係當生仔好似生暗蒼咁

又少左個ig 睇

Tantan真係好撚正 白滑
Tommy 老泥mk味 不了
我唔介意tommy del佢ig 總知tantan唔好del就得

tantan先正
少有既香港ig女唔係火柴人

咪又係MK仔公廁

唔記得左叫咩名

屌你咩又搞到人del ig

嘩 屌你
上google 一search tommy Shan就出

tommy Shan 高登
tommy Shan 大肚 離婚etg.

唔講唔知以為明星仔黎

屌你老母連登仔
Tommyshan我由細j到大
比你講講乜尻都無得睇

你人生既目標係搵到人養咪冇問題lo

當公廁咪算

tantancheung正好多
追左好年
希望 tantancheung條仔唔係仆街
得到幸福

Tantan大方d又唔小器
比連登高登講左咁耐 都樂觀回應

兩回事喎..........唔怪之得你地咁啦

tantan
加油
best wishes to you

求ig

屌連登仔關乜撚野事
自己冇做過怕咩人講？
定真係比人講中左？
佢自己係咪淫底臭雞自己知啦
del ig鬼拍後尾枕

見過佢真人拖住條仔
著背心熱褲人字拖
真係波大腳靚

利申冇圖

其實都唔係今時今日先討論佢
佢今次用咩咁大反應

好掛住佢

咪就係
比人講中咗就發爛炸

樓上個條垃圾仲護航
屋企係有錢就唔撚會教出件零學識mk妹啦
頂撚盡咪中產

Lo? 好大陣酸味

其實個b最慘

有錢人個女就一定有學識 一定無mk? 公屋仔思想好狹窄

舉下例 我指零學識mk呀 有錢mk冇問題 大把留學生番到嚟穿環紋身
但人地有學識嘛

無學識仲要死頂 唔知邊條窮撚狹隘呢

個個好似你條傻閪咁要搵人養咩

大波人妻會唔會冇 Kabeecheung

其實都係拎嚟j佢姐 離唔離婚有乜所謂

唔可以同我嘅tantan講收皮 你收皮啦金鐘毒撚！

而家mo得j了

diu.......angry

睇咗好多年卧龍雛鳳，tantan都係咁正
千祈唔好減肥呀
btw好耐無腳睇

咁都del ig 唔講仲以為佢有閃卡流出

遲早咪閪痕開返

假野 傻仔

成個撚樣MK款

Tantan唯一缺點係個pat太平

對佢好未得囉
唔好咁話tantan男朋友

Tartan love u

嘩，原來係雞

頭先有Ching話近排tantan無腳睇? 立即有張沙灘背影 wor
tantan果然有Mon post

連登仔d要求真係

5佢老母咩 5仲衰過吾 吾都起碼係啱音
殘廢先打個5字
字都唔識多個不知所謂

Tantam而家個個唔係都係新仔咩 佢個b啲相都del哂

佢啲學生相好正

兩位都係臭雞

好似有錢渣靚車
應該係年青財俊

錢7

如果有錢，玩哂兩個都得

有錢你玩乜都得啦

支持tantan

去玩晒 全部港姐

應該係林寶

條仔好似渣波子

一望落去第一印像就係倫敦金

有錢你覺得玩tantan一個就滿足？

呢d mk妹多一個唔多 少一個唔少啦

ig 摺左
有女睇就算啦
咁撚多事

幾個ig比班友玩死左

講事實姐 佢真係冇pat呀ma

MK仔 去叫雞都好正常

定Tommy 爛玩，比帽人？

條仔撈偏架...

好撚似我中學個堆mk
讀到中三退學但過幾年去左撈倫敦金班柒頭咁
個頭gel到一撚樣

波子十年 幾皮果啲？

完全唔知點識呢啲女仔
我身邊啲朋友無個係咁
幾年前讀書仲係細果時J 過佢

利申上進撚 月入7皮，雙碩士自住供完私樓

堆頭髮Gel到半塊面咁高

生過仔既公廁MK婆你都咁猴擒

洗撚你講咩
咁既柒閪樣，唔係倫敦金就係撈偏架啦
咪一撚樣係d 低質狗先會做嘅野

嘩好似好耐無見過你係連登留名

你咁既諗法真係唔好做老豆
無一個細路唔想係完整家庭成長
就算你窮無錢，都好過單親
無呀媽就感受唔到母愛，無老豆個仔就無父親做榜樣

有時都覺得幾可惜
正嘅去晒做公廁
乖嘅多數一般貨色 甚至柒
你話你都可以食公廁架
我夠知啦 ONS有乜所謂
但想正正經經拍拖條女有公廁外在質素
真係好少

而家喺大澳都見佢唔到/black]

lkf

原來離左婚, 個小朋友點

成班傻鳩話屌過呀嘛
又話人係雞
一定又有傻柒pm佢問價

咁講真，次次都有人話屌過，而家我都直接無視話屌過嘅留言

pm就應該日日都有

No ig wtf
Name changed?

Any backup photo?

好想中出佢

睇死佢咪又係會開返ig
虛榮感喎名氣喎，冇咗ig佢少幾多著數呀

應該好返又會俾人中出咇多件出嚟

tantan就大方好多

生完仔咁快離婚都有人撐，笑死
打j打上腦

由細睇到大

精蟲上腦？
開post傾下都唔比

邊忽女神？
Mk老泥妹黎差死毐撚
佢都叫女神？
紙皮呀condom都得啦

講得好
雖然依家成日話單親家庭好普遍
但唔代表完整家庭唔重要

死mk妹
宜家咁多人關心你 你應該好開心至真

認同
窮唔係問題
唔識教唔識養真係唔好生

上次行街 見到有個六 七歲大既細路 仲要啊媽抱
個細路仲要睇住手機 播緊卡通片
啊媽問佢落地行好唔好
個細路仲大大聲問個啊媽 係咪想攰死我

依家細路係痴線

正經有料都收起曬啦
你都識話正經啦 點會想比三唔識七既人j
認真答 呢班女實有 咩人識番咩人
比你識到都要溝到架

n年珍藏

老公ig呢條片j咗我幾百次 多謝你呀Andrew

[url]

呢啲先係真正嘅仆街

玩tommytommy_shan 對腳都可以玩幾個月

d乜野狗屎垃圾
大學都讀唔到比mk中出既垃圾都叫kol
成個ig同人生都係 吃喝玩樂，一 d內涵都冇
係d垃圾狗公先鐘意follow 呢d人

中學同呢2個都同班過
Tommy shan mk就係人都知
但係Tantan本來個人都好男仔頭同爽朗
估唔到都係去做

小朋友無辜架

小朋友：媽媽，點解爸爸成日會轉人既？

小朋友好可憐
mk 妹，自己比人中出，自己爽就夠
無諗過小朋友咁就無左爸爸
會憎你一世

Tantan 大方又可愛

因為連登仔説穿了佢離左婚

IG想點有內涵法呀

講起華德妹第一個就係諗起Tommy

仲以為女神結左婚仔都生埋生活過得幸福美滿 點知咁快就離婚 真係好兒戲

人妻真係好可惜

咁多架車，佢點搵錢？

撈偏？

呢個山ig真係想屌撚死呢度班仆街

又少一個

小朋友無辜架臭西

媽媽，爸爸呢？

保良局 大把同類

慢慢睇一次

爸爸，媽媽
唔好分開丫
我唔想要新爸爸

你好快有個細佬 細妹陪你玩

媽媽 點解我同細佬，細妹既爸爸都唔同既？

一路都覺得tantan好得意 我係佢就好了

我唔想做佢，我想擁有佢

快D瞓啦～
媽咪一陣仲要俾叔叔玩多陣

如果你乖，叔叔第日送個細佬妹俾你

小朋友 爸爸

衰仔，見親你就諗起隻臭雞比帽我戴
（大大力鞭落去

九成連登仔都中槍

媽媽唔要我

我係黎同呢條MK妹講
你咁撚威就千祈唔好開返個account啊

好快開返

因為要搵老闆埋單

小朋友：媽媽幾時搵個新爸爸呀？

正常樣MK妹都總有人埋單
幫佢養埋便宜仔

等佢個仔大個左 比佢睇依個post 原來係g黎

我驚佢個仔 對住自己老母打飛機

睇個樣唔似生過仔，呃得下人

尋晚元朗有部無限rr快餐車比人拉左wor
係咪佢條仔呀

咁抵死

小朋友

開返ig 未？

爸爸

係tantan ig story 見到Tommy
we miss you
幾時開返ig;

你問條白痴口臭樓豬啦

好地地睇下圖咪好囉 係要開post搞串個party

3隻mk雞 去台灣食台腸

Tantan Cheung 正呀

死臭雞改唔到本性
一離婚就去浦去劈酒
享受俾人係後面un
都唔知點湊仔

個仔真係同MK老豆好似樣

個仔大個之後見到自己老母日日比唔同既男人輪流抽插唔知係咩感受

小朋友：媽媽， 咁多個都係爸爸黎？

佢老公好似猩猩

點都靚仔過連登仔既咁

有仔仲要去浦
臭到
做咗人老母 睇下邊個仲會埋你單
唔怕俾人笑咩

話人老公醜樣
M記連登仔溝到靚女做囡未

想屌

點解我睇唔明圖入面嘅人物關係
咩姿勢

2個互奶腳趾

啱啱玩完69

想比tantan對波壓住個頭

G

tantan既story
tommyshan 你還好嗎

唔駛同佢擔心喎
D MK妹適應力特強
今日分手 第二日已經瞓係第二條仔張床
今日離婚 第二日已經俾人中出受孕

Link please

又比條新MK仔 搞大左個肚 ???

搞到人地ig 都del 埋啦 開心啦

好似係佢

唔係好似
佢地係去左擺檔

青衣戲棚 44 號

佢果種老泥MK味真係勾起好多初中回憶

原來大波人妻都有FOLLOW tantan

真係守唔到寡

有冇最新消息

bb又轉左新爸爸

ig都冇埋咁大犧牲